分享下點樣識你哋嘅初戀

初戀係中3, 唔知算唔算早
佢斜陰 雙眼皮 一般女仔樣
嗰陣調位咁啱同咗佢坐
心諗仆街啦 因為佢係好靜嗰啲 而我嗰陣就幾曳 (後尾先知原來係老師特登調 )
嗰陣聽到佢同佢啲朋友講話超級唔想同我坐

頭嗰幾日都冇同佢講嘢
之後上堂無聊嗰陣 我伏喺度望住佢 之後我扮眼瞓個樣(純粹無聊)
頭嗰幾次佢都扮睇我唔到 最後佢忍唔住笑 嗰陣發現原來佢都幾靚

之後開始慢慢同佢講嘢, whsapp
知道咗佢鍾意跑步 之後差唔多個個禮拜都約佢出嚟跑
跑咗幾次之後 有次唔知點解咁大膽 跑完步即刻拖住佢 嗰陣以為得咗
點知拖咗幾分鐘收佢鬆開我隻手 第二日返學勁淆底 見到佢我勁尷尬
食完lunch之後 係櫃桶搵到張嘢 內容大約係
"我哋而家係咩關係呀 鍾意我又唔同我講嘢........."
之後佢一返嚟即刻同佢表白 終於得咗
估唔到性格完全唔同嘅人都可以喺埋一齊
諗起真係覺得好sweet

to初戀: 你依家過得點? 好對唔住

點解分手

想g

小學到中五都同一間學校加同一班，中二開始同佢開始fd，成日都傾msn，跟住中三開始我feel到自己中意佢，但毒撚心態唔敢表白，去到中四果年聽佢堂家姐講佢都對我有feel，終於係wtsapp同佢表白（諗起都覺得自己好廢 ）之後一齊左三年，佢升上hd上莊比會長食左 屌你老母
唔知你而家過得點呢，其實我仲好掛住你
利申：一齊三年冇屌過初戀，好pure好ture

邊間大專

中學嘅愛情

無初戀

好青春

仲未知啊

好正

你提出分手架？

冇

可以算係 衰衝動

佢無箍煲咩 點解分手呀？

唉

樓主個個好pure

我自己都覺得好青春,佢真係好gfable

盡人事咪算 其他真係順天命

葵涌好似係